{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051621",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75348&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주푸르미르"
    },
    "text": "一軒家タイプで、大切な方とプライベートな時間を過ごせるこの宿泊施設は、慶州ワォルドが車で9分、瞻星台が車で6分、ドングンとワォルジが車で6分のところに位置しています。 入室は5時から可能であり、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiと駐車可能な施設を提供します。 客室内にカラオケ機器があり、入室から退室まで自由にご利用いただけます。 また、5月中旬から8月末まで屋外プールを運営し、大きさは3m×6mです。水着とラッシュガードを着用したお子様は、保護者同伴が必須です。無料駐車場や消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器などの安全施設が備えられています。 バーベキュー施設も提供しており、牛肉、シーフードなどの煙の多く焼き物はバーベキュー場の外にグリルを持ち運べてご利用いただけます。最大人数を超える場合や保護者のいない未成年者の入室、ペットの出入りは不可能であり、火災の危険物質の使用も禁止されています。ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更になることがありますので、予約する前にご確認ください。 また、オンシーズンには一部の客室料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのようなタイプの宿泊施設ですか？",
            "answer": "一軒家タイプの宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の近くにはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "近くには慶州ワォルド、瞻星台、ドングンとワォルジがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能であり、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できる設備やサービスはありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと駐車可能な施設があります。また、客室内にカラオケ機器があり、入室から退室まで自由にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でプールはありますか？",
            "answer": "はい、5月中旬から8月末まで屋外プールを運営しており、大きさは3m×6mです。"
        },
        {
            "question": "プールを利用するには何を準備すればいいですか？",
            "answer": "水着とラッシュガードを着用したお子様は、保護者同伴が必須です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には安全施設はありますか？",
            "answer": "はい、無料駐車場や消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器などの安全施設が備えられています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設も提供しており、牛肉、シーフードなどの煙の多く焼き物はバーベキュー場の外にグリルを持ち運べてご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用条件はありますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合や保護者のいない未成年者の入室、ペットの出入りは不可能であり、火災の危険物質の使用も禁止されています。ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "注意事項はありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更になることがありますので、予約する前にご確認ください。また、オンシーズンには一部の客室料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 514
    }
}